呢條溝女專家都有今日

無料扮四條之中既極品

條女好撚正
係波多野式打扮

條女more

太古大將軍啲fd

專家? 講嘢一舊舊

哈哈 講得好岩 有同感

好靚仔 溝死女啦

睇緊
條友柒夠未係咁兜

全集

真係毒撚最忌有自信

呢條辣殺上到去比人撚狗咁撚
連林作都屌打佢

黐脷筋都溝女專家

人地做老師喎

Follow 開佢page
d理論好多抄人
估唔到實戰咁廢

真係柒到唔敢睇
毒撚扮專家呃飯食

柒到喊

佢網頁寫d野有d都有道理

但毒撚就係毒撚，一對住靚女同觀眾即緊張同口窒窒，語無倫次前言不對後語，同d point好格硬

同睇得出佢份人好無自信，撻自己搵60萬個月(明顯吹啦)，比人問幾多條女又撻一定有雙位數，染個金毛著到咁扮playboy，等人唔鐘意自己就話人地嚴佢似playboy，實質自high比人話playboy好過話似毒撚

林作有錢人真係有錢人，個份自信同講野係唔同d

條友比人既feel好夾硬唔自然，好做作

On99

好撚柒 唔敢睇哂

毒撚連講野都唔識

留名

條智障瘦到吸毒咁撚樣

求條女ig

真正既溝女專家點會做d咁既野 俾人撚狗咁撚 俾d女知 重點搵食呀

唉 毒撚格好難改

學下太古癲佬
搶電話

雖然我都係無女既毒撚，但我都知溝女除非你特別有錢靚仔有才華，否則初次見面要友善親切先係王道，條女覺得同你講野舒服先會不斷同你講野。而唔係好似佢咁講兩句起晒鋼

做乜鳩

學到野
佢咁柒都溝到女,
只要夠厚面皮,同漁翁撒網
實溝到女ga

呢d垃圾討論都廢鳩事

Search kino 高登
條友上過高登搵食

有印象

有無人評論下林作溝成點
我覺得普通
夜場未必得

柒到唔敢睇

又係時候講 我溝都好過佢啦

都唔明隔左幾年又要翻撻呢條傻西

柒撚到

不解釋

個所謂溝女王勁緊張
口才連個女仔都比唔上
仲話有雙位數字女友

好撚柒

雞

講到細個馬上熄咗

聽到佢講嘢一舊舊又中意show off就
條囡都唔撚想理佢

媽好撚柒呀

去puahk好過啦

好撚柒

溝女專家圍埋食飯盒

唔知點解覺得佢應該識修道船

講野又輕浮又無聊，仲要口窒窒咁，一聽就知係格硬搵野講啦
仲好意思話自己係player 隔離個女仔一聽到已經陰陰嘴笑

elleeec

有睇kino個page 其實佢d point無乜特別

你話條係A0我都信

好心英文差就唔好開口埋口英文

披也，cheer(無s)，二wen

林作有無教下佢

依段柒到唔敢睇

特登搞笑架？節目效果

同阿輝果段有得揮
真係睇唔曬
人地問佢係咪講大話
佢話 : OK喎 個野真係柒到

謎之自信
諗起 我外表睇唔出係毒男

屌係 依下odd到

佢之後係佢自己個blog仲話表現ok

擺明比人講中左一時反應唔到

條友某d理論都 ok 比d本身唔係靚仔 又唔係特別出眾 睇下佢blog 免費唔洗錢

但上到去 班主持擺明佈局撚狗咁撚佢

好心明知咁就咪撚上去啦 傻西黎

又扮/賴唔夠訓無精神

估唔到細路女都撚到佢

原來阿大師仲有教人健身

哇，十八天，這麼大改變

李小龍係佢徒孫

月入60萬間屋成間公屋劏房咁

真係充滿娛樂性

佢同畫漫畫果個猿生好似

好努力咁做D好柒既野而自high

佢個blog同埋 有佢份既兩本書都係學到野既
雖然好多都只係將外國大師既野 譯返中文同加自身故事

屌你老母 戇鳩
條友講野 淨係下唇郁 仲要窒下窒下
懶係野係到分析人 冇人鐘意咁樣俾人閱讀
講野問非所答 以為自己好有趣

笑死
佢咁樣應該連朋友都識唔到 仲溝女

禁書係咪佢出?
買過係有用

條友乜水 我懷疑我都睇過佢個page

呢d所謂溝女攻略

第一式咪要打壓囉

話好多男人都奉誠女人

所以你要唔同意女人 專係同女人講相反意見

吸引佢地注意力

同埋女人就會覺著你價值高過佢 出哂水架啦

利申:睇過1排已經覺on9 由其是台灣個黑男😂 街頭問女拎到fb就當已經中出埋人咁好成功

屌佢唔係本身廢會唔會柒得咁緊要

Btw 認同佢俾人夾埋撚狗

其實佢講野都算有文有路，
扮痴漢黎講冇100分都有99

唔怪得條女咁熟
唔係做過...

lm

想屌

條女應該一落妝就好唔掂

冷靜d
佢係咪尊登作出一個反面教材示範溝女咁樣樣係唔得架?

咪又係炒把妹達人

記得成日上舊登揾客
跟住俾人撚

幾部cam照住我都唔受溝la

要針孔+ 公眾地方，先公平

佢真係好鍾意紅色格仔

宜家出條咁既片, 多d人認識佢, 多d人討論佢, 多左毒男會搵佢上佢d堂,就係今次拍片既目的,
佢今次已經成功
即使有超過99%人覺得佢有問題,仍然有1%既人會搵佢

條友口窒窒 講野又lur埋一舊
仲有對眼完全無神 個嘴又好似俾人打歪咗

柒到

可能真係有毒撚會buy佢

咁嘅話真係一世都要繼續做毒撚

咁都buy就抵佢地死啦

之前有巴打 話自己條女做model
暗認左係呢條女
仲有做雞添

呢下好明顯佢完全唔知點反應
柒到

真人原來都幾樣衰

佢個咀咩事

有無條女ig

原來真人咁柒

識elle

條友都夠柒
上佢堂班毒撚真係恭喜曬

中大哲學系同學

痴利根... 黑人???

識一條毒撚上過呢d堂, 講啲理論上晒腦, 話同女出街唔好多過4個鐘, 要群體先好約. 俾咁多限制自己做乜

極有用喎...
唔通毒撚咁呢埋自已會有女咩..

呢d位最好flirt 條友竟然唔識食住上

話夾埋俾人撚果d 唔該啦
真正轉數快既都識見招拆招。佢幾下口窒擺明無貨啦
最核突係夾硬兜，條女自己都話佢唔掂，但死都要逼人覺得佢好D

利伸：溝女白痴

人地用肌肉溝女，節目度show唔到咋

打撚死你

專？邊撚度專？睇過！

屌真係好撚柒，睇到一半柒到唔敢睇熄左，個心離一離

佢究竟做乜尻

條女 雞黎

好鐘意睇呢啲
點解咁渣都會肯上去俾人笑

對住女即刻口疾疾，但平時就ff自己幾有計溝女，柒頭一個

笑到

唔關條女受唔受事啦
佢成個人表現出黎就係毒撚扮熱情

咪撚玩啦學過真正既pick up未呀佢

溝女專家 當之無愧
一個好成功既反面教材

好撚好笑，講野口窒窒都做專家
好想睇條女撚佢

Nothing 同demon

聽到"易van"即刻笑撚左出黎

劉偉超

好耐無見你啦，劉偉超

以前好似順眼過而家
劉偉超

個咀做乜野
好似收埋左D野咁

好心英文差就唔好講啦

屌你老母
吸毒咁嘅樣

起到咁多相既

條女真人好柒
一擘大口好醜樣
又矮無波又要扮大波
咪俾ig啲p圖呃

利申:識佢真人 知佢住荔枝角

錯誤示範？

易wen cheer

睇個件衫同條褲撞到咁 上身suit 下身牛仔褲
仲到撞紅藍 條褲腳又唔知做乜春 你咁我講咁會有女 我不如跳樓死咗佢算 定佢食開小美麗

作為中學同學, 而家都唔敢認識佢, 最多每次中學同學聚恥笑佢

中學同學
你邊位

U都同架, 唔同科

果時佢好似溝女失敗

呢條友擺明扮有料，但食女多過連登仔果吓悲哀

邊個毒撚會咁撚on9會比成皮野跟呢條友學溝囡
毒撚錢真係易呃

堅有班ON9
佢啲班可以Full

人地笑鳩佢著紅格仔 佢就作個故事出黎
諗住讚佢醒 識作故化解左件事 但又作得鳩下鳩下 講出黎唔知想點咁

問完人係咪媒，我以為佢會借勢話，好少見後生靚女黎呢度，故作不經意咁讚條女，點知剩係重覆係咪媒，係咪媒，係咪媒

去到最後仲要黎個精神強姦，屈鳩人地口裡說不